如果今個星期六日港鐵壞車的話

管理層會點交待?